# 自己紹介
* 名前: @tokoro10g
* 所属: 東工大ロボット技術研究会
* 好き/得意:
    * 制御理論
    * プログラミング(MATLAB, 組み込みとか)
    * ハードウェアプロトタイピング
    * Arch Linux, i3wm, Vim, STM32
    * マイクロマウス

## 制作物の紹介
### Xiphosura
* マイクロマウス
* 小さくてかしこい
* 迷路を解く
